無為而治咪算囉

搞咁柒多野，做好個app已經夠啦

同意
少做少錯